[扮工好悶]番緊工又冇野做既入黎吹下水(56)

標題撥亂反正

呢個post個個話人工低但又幾萬幾萬咁使

幫我返一年工, 比廿萬你

咪係, 又成日去旅行
利申低人工

[member]阿媽話想去美國,我自己就去大阪[ /member]

我真係萬幾蚊

唔使

邊有5球

咁我返自己個份啦

女人啲安全感你識乜春呀

我都聽過.

咁都有其他用既, 報稅呀, 申請呢樣個樣呀之類

張紙要入落人生cv架

恰左成朝

真心覺得只係一個名份
唔係好接受到未結婚同居

對大部分女人黎講, 結婚=

可以冇既野:
車
樓
生仔
擺酒

一定要有:
戒指
證書
婚紗相

視乎個性再加加減減囉

娶就一定娶 結婚擺酒無問題 但係講到明要有樓我就會卻步

[member]如果唔洗你有樓但要你去佢到住呢[ /member]

不了

老灣認同

生仔真係我人生不了榜既榜首

呢個真

結婚

聖母呀?

agger, 一定唔會生仔
如果將來另一半堅持要生仔應該會分手

過程

你地男人係唔明女仔由細到大俾人灌輸就婚姻既幻想係幾咁膚淺

我覺得好可笑，其實結婚好簡單，兩個人有個地方一齊生活姐，係香港先咁

點解 我好想有小朋友

玩人地個啲就得
自己養就真係咪搞

X2

屌完個report 係後樓梯hea緊 可惜冇食煙

留名晏奏比人爆菊

19才子：婚姻如監獄
帽事既

交功課已經好緊張你仲要交份大野

一定唔生
有10間 full pay taikoo shing另計

點解無食煙係可惜

你諗下將來如果有仔女，佢地要面對你要面對既野，就會唔想生，每日地獄咁返工，生活係香港呢個地獄城市，好似機械人咁返工放工

x3

話說我月頭交份report俾阿姐
俾佢捉到全公司有一個同事個team名唔岩

有父幹

食煙幾型我覺得 可以憂鬱下

用我咁優良既基因配出黎一定好靚

再做

到時個仔女問你：點解要生我出嚟？

咁大逆不道既事你都做得出
係咪想冇飯食呀

好心你幾廿歲人就唔好仲好似啲初中生咁啦

咁你又游咁快?

Mk jack

哈哈哈哈哈哈 ho ball

媽媽這身份之所以偉大的原因之一是：從此人生先後順序洗牌。第一名肯定就是小孩（應該還會有老公），連媽媽本人自己，都會在小孩之後。

他們從此以後所有的思、言、行會徹底被勞改，一切都把小孩放到人生排行榜的第一名，這一放會比任何巨星佔據billboard第一名還要久，因為媽媽的billboard第一名會是18年大概到孩子成年（或是一輩子），在以前沒有通訊軟體這麼發達的日子，我真的覺得那年代的媽媽們更是偉大到爆，如果照這種行為模式的邏輯，就是結婚生子的女人，會跟大部分朋友容易斷了聯繫

諗到就恐怖, 要為左件轟炸機放棄一切
但我咁同d女仔fd講會俾人扔石頭扔死

估唔到呢度咁多人想生仔

天跌落黎當被come

日做20小時壓力爆煲 三行工跳橋亡遺2幼子

應該睇多d新聞洗腦

野菜餅真係

不過食煙個d人有藉口偷懶，落樓下食支煙仔先

以前返過孤里pt，明明冇食煙，都一話自己食

大阪燒 ?

唔識教佢, 唔想生落黎害佢
而且坦白講我唔想養仔女

我冚家都食煙 得我唔食
我啲朋友宜家都食
屌 食埋曬啲黑加侖子味橙味
都唔知食煙定食糖

過左某個歲數可能唔會想生

炸架

放 macbook pro

有冇人有性趣

1蚊

On9 jai

死出去啦撚樣

本身都好唔鐘意人食煙
之前有個舅父黎屋企住左2 3個月 佢食煙既
佢間房我拎黎放衫既
有套校服放係佢房度一個禮拜
拎出黎個陣味難聞到
然後就愈黎愈憎人食煙

仲要全部係巴打

應該幾多歲都唔會想生, 要我湊細路我情願返工

入黎踩場，賣野冇condition 唔開價，人地開個價比你就話人戇鳩仔

搵錢咁辛苦仲食煙

你當冇乞兒係咩

生左會好困身

我唔想生啊

啱啱想問spec 同價

我唔洗諗, 我唔會有機會生

sor睇錯自膠
以為話唔想生

搵咁少仲生 唔想害左佢

佢唔係唔想生咩 ? top one 不了 ?

我都覺

勸左屋企人好多年都唔戒
死心

生果味嘅二手煙真係好難頂
N年前R人煙食都唔會啪,因為真係好假嘅藥水味
BTW 雲呢拿Rollies

利申:非煙民

用起底功能咪搵到囉

睇少左個字
sor呀

2蚊

我又懶~
唔洗理佢~~~

100%戒唔到，只係想佢食少d or食好d

好彩我老豆見我阿媽有左就即戒
到宜家都冇食返

巴打

屌~~~~ 公司又一陣煙味~~ 正仆街~

助人為快樂之本 我借夠廿蚊

所以我話要有10間full pay 太古城就係咁解
一間俾佢住
一間自住
八日放租
有乜事問銀行借錢 押太古城實得

外父同老豆都戒咗~

21蚊啦 唔好咁衰

放 MacBook

原來有前科。惡過狗

而家咁既現況生佢咪姐係要佢受苦

成罐中華/綠色熊貓劈上枱

綠甩己經

寶儀定寶怡

大陸煙邊忽平
唔使熊貓
$80+一包煙都平？

如果得我一個都唔戒

而家7仔買包煙都成60蚊 搵多多錢都唔夠食

而家好興食水果味既電子煙 仲難聞過普通個啲

好在大西北

平起上嚟$3.5 牡丹

幾錢?

利申:好L憎人食煙,自己無食

好聞都$2十幾

福田/深圳灣

有時行過d鬼佬食緊煙真係唔臭 唔知咩煙黎
利申食煙連做朋友都不了

我身邊朋友10個有8都食
得我無食

有啲fd上到u之後食
之後都愈黎愈少聯絡

約出來就係一路傾計一路吸二手煙

曾經有食, 而家無食~

屌⋯⋯公司有位女同事一路做野一路呻呤

女人喎

性暗示星矢

好撚長 冇心機睇

錄佢音~

不了.....吃不下
我又無你咁靚仔

一拖拖幾年
痴線

上位

食飯

係香港怕悶咪揾個人陪自己

諗起個上海business trip

食完

點解可以咁

睇咗少少, 又話平反又盛, 係咪好風廻路轉架 ?

因為人係自私

忍心咩

都幾.
不過都係樓主真心膠多.

好好笑嫁
樓主話咩
最後做既野都係相反

因為知道飛左呢個都會有人要

聽人講好似話一齊左

我諗佢係扮豬食老虎多

中下中下咁落街..一去到:先生你預約左兩點半喎
屌 又俾屋企人點鳩左

垃圾
當初又嫌人呢樣個樣

食左野未呀

要屋企人幫你預約 ?

又冇野做咁過一日.

過咗好多日...... 定月 ?????

去邊樹

朝早醒嗰陣 屋企人咁岩落去 咁咪叫佢順手掛號

禁錢俾家用
乜問題都解決

死嘞...... 好很眼瞓添~

瞓到而家..又冇人叫我 醒唔到

咁繼續~ 殊...........................

whatsapp個status其實有無人用

俾個同事呃我話出面落雨叫我帶遮

唔帶就落架啦

圖？
我仲未更新喎
仲係字嘅status

下次呃佢出面無落雨~

咁又係

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\（

係呀, 個睇得幾秒既圖

仲係字
冇變過

whatsapp 可以通電, 咁仲要電話網絡黎做乜 ?
whatsapp 又一定要電話 no. reg , 係咪 on9 ?

食埋最後一粒提神仙丹............

whatsapp個通話質素點都追唔到真係2G打電話先

麥提莎？

仲要成日hi錯制打左俾人

airwave

除非係外國, 如果唔係用WHATSAPP打電話真係幾ON9

傾電話質素無所謂喇~

而家 long d 係咪會好好多 ?

咁又唔係呀, 最憎聽得唔清楚, 講個電話講到好似鬧交咁

撞到ex

關咩事呀, 無心既話都係收皮架啦, 藉口何其多

日本都撞到 ?

咁有心呢 ?

有時又會疾下疾下
我 問你 今晚 幾點呀!!!!
咪 話左 七點 朗豪坊囉!!!

啲人唔應wtsapp 電話又唔聽
我會wtsapp call 爆佢

佢坐係道頓堀間金龍

我同老豆D對話就係咁, 尤其佢揸車時

地球未夠大吧 情人仇人亦會碰面吧

緣份真係話黎就黎

你 ex 係個條龍 ?

金龍咁難食佢都去, 呢D女唔要都罷

屌

佢男朋友係到

我係個條龍

那就尷尬了

青頭仔~~~~~

有心既得閒打下長途都KEEP到啦
不過long d真係註定分手多

有打招呼？

冇 見到佢同佢男朋友我更嬲

早知一定與你分手

宜家仲有facetime

明天 一滴也不留

靜雞雞幫佢加辣~~~~

冇乞兒好似有 long d 過 ?

講起LONG D, 唔知借我過橋個FRD而家同條女點

岩先同個女同事食飯，佢話佢好正直，係真病先會攞病假

下我都係嫁喎

咩地方 講唔講得

我都係

病 = 唔舒服 , 我成日都會唔舒服, 瞓係張床先會舒服番啲~~~

暗示你唔正直

原來我係咁邪惡

行過去都覺得自己蠢 鐘意過個咁既人

新加入 HIHI

新人！！！
Hi

乜你地唔係架咩

反轉黎用, d精都死灑啦

病假當例假，一年就會多12日假

會生蟲 !! 不了~~

我病先會sl嫁

好勤力

一個月得一日咁小

+2036

計埋12年假，有24日，其實唔錯

睇左你地頭先貼個綠帽POST, 好撚長

個Post好慘

咁又未必, 用套都唔係 100% 避到, 何況佢咁用~

多謝CHING 回覆
今日星期二,繼續努力扮工

真心慘呀, 但佢最後D問題先好笑, 問仲去唔去旅行同送唔送禮物
屌你咩而家唔係應該諗幾時分手

反轉黎用其實好難

勁似整moon 啲套路
條問題九唔搭八

d留言真係睇得出大家既思考模式係點
好鍾意有個留言叫拍返段扑野片SEND俾返日本人

天下女人
一 樣 賤!!!

仇恨值

屌你, 睇多D有人話送別禮物拍條片, 片尾自白話咩都知道晒啦臭雞之類攞返個尾彩
笑左出聲

突然間有蜜蜂

拍黎拓柒咩

大家思考模式都好撚仆街
不過睇落似乎係互戴綠帽, 咩都唔知既日本人先慘

做好仔俾人玩俾人hurt
點解唔做仆街去玩啲賤女人

可能都知呢

其實係玩緊自己~

如果日本人知都肯幫佢埋單, 真係恭喜晒

調轉一樣姐
咪一樣有啲好女仔俾仆街玩

有錢先做到玩家

咁於B你會點做, 扮唔知送走佢

屌...講就兇狠
我其實咪又係俾人玩嘅傻仔

咁衰 ? post 佢張相出黎喇~

講清楚分手就算
唔搞咁多嘢啦 咪盞自己hurt

如果我一早做得出呢啲野
就唔係傻仔啦

不過真係好慘, 4年

咪當自己識錯人囉
仲可以點
下次帶眼識人囉

你一早做唔出, 而家先做
都係傻仔呀~~

好似講到你自己發生咁

唔係啦
自問幾好彩
啲fd就遇過好多仆街

啲兄弟好多都遇人不淑
天下女人

愈黎愈多愛情無信心

冇用架 傷都係傷返自己

愛咩撚野情, 錢先係最好既伴侶

咦, 個邊樓主上左水喎

扮工Post
每日唔係愛情問題就係扑野問題

唔通講返工咩

你又岩喎

講下大家公司未來既發展
到時個post冇人架

你真係要講呢個?

原來毒女都28歲, 睇個樣唔似, 大家都係會計既奴隸

其實有講

大師solo

最後得大師同一分鐘出聲

話說新人又走左啦

未有公司

我都冇。得對手

話說日本有隻擦完會有層保護膜既藥水
我今朝唔小心倒多左落隻手 依家要係到met返出黎

今晚去食蟹
返去食抗敏藥

捽兩捽無晒喇

佢痴實 要抓再met

見血既傷口千!!!!萬!!!!!!!!!!!不要用

用左 好撚拿

拿到仆街但又jam住

無所謂個心仲拿

OT左一個鐘冇補水 今日早15分鐘執野

feel到好痛

嗱～～～

3d touch 幾好用

有無睇呢個

新手上路扮梗返工hi各位巴絲
有無公司仲請intern

好似我

hello, 一齊傾下計啦

有

讀邊科 我公司最近都請左2隻煙腸

笑到

點剪可以剪到咁樣

仲要自己問似唔似bam圖

我公司都有

公司一直都有 不過太多廢柴

我應該今晚去QB剪頭髮

屌, 岩岩開APPS睇真係有

呢個堅好笑 解釋唔到

請得起煙腸，貴 公司應該有返咁上下大細

唔知做乜事, 好好笑

頂唔順嘞, 要出動卡樂B~

我上手仲未返黎既, 我諗住除定褲比佢爆我菊

克兒~~~ 你隻 pet 走甩咗~~~

我食緊熊仔餅

我隻pet唔是叫香草燒豬仔骨喎

堅老鼠?

其實扮工動物園同扮工好悶係唔係二個唔同系列黎

【凶宅之霸】荃灣中心六屍凶宅208萬沽 付SSD稅後賺約30萬

好撚平

你敢唔敢住

但我都真心唔敢住

隔幾個月就搵報紙吹奏呢個單位 賣唔去咋嘛

呢d屋睇相都覺得唔舒服，成間屋冇陽光到，玄關位又暗

不過有樓好過冇樓

一兩個都敢
6個真係唔太敢

陰氣咁重

成家死晒係入面, 點敢住呀

擺個關二哥係大廳

二哥寡不敵眾

食左藥又要訓

奇就奇在佢向東南都咁暗

好撚大
我買 !

放埋個土地係門口 土地防御力最強

東南超好住
冬暖夏涼
又夠光猛

有冇人借住 200萬黎 ?

真係好撚抵

夾份 ? 每人住番一頭半個月, 無事可以賣番出去

莫非大家都係 4 點收市 ?

做撚死啦.....

我都想呀

熱撚死未 ?

唔記得剪指甲唔想打keyboard

息口點計？

女~~~~~~~~~ 屋企有人未呀 ?

有啦 2點已經有人
佢係門口痾過
算係咁嫁啦

未死......
係眼訓姐

宣示主權~~~

咁大個倉, 無得尼埋瞓架咩 ?

可以訓....
但係八婆老闆娘會得閒入來行

計我平啲

佢唔係梳化去我就唔會理佢嫁啦

不如你搞上咗條八婆先喇~

有冇燴黑邊

湊完你唔捨得比番人~

我講開「裙」黑邊

點會呀
1mm度咋喎

我宜家已經唔係好捨得

長過你

WOW

去左廿分鐘廁所, 都仲未捱到放工

過十分鍾再去過

裙x2

唔鐘意留指甲

今日係廁所打咗三次機~

Hea左十分鐘 爽呀

諗住5點左右再去

RIGHT, 一齊

彈結他呀 ?

留長指甲正呀 跟住再塗埋紅色

先十分鐘

冇彈好耐
只係唔鐘意留
好似好易崩咁

紅色

我諗我係扮工中最無聊果個

HOW ABOUT 紫

克兒~ 唔記得你尋日講過啲咩關於個台仔~

不如過來搞上個八婆

但廁所收電話真係幾差, 好煩, 唔知係咪特登DESIGN

比張相黎睇睇先~ 等我有個心理預備~

就算係都唔關你事啦

為咗巴打, 我出賣自己嘅軀殼又有咩所謂~

公司電腦上唔到網
係發生咩事

我公司個廁所都係 有諗過落街蛇

毒已中 goal

收工

係時侯放工

我都唔知, 以前明明都收到, 係呢一兩年開始收得好差
成日都想落樓下蛇但好驚撞到D大粒野, 成日出出入入開會

有咩驚玩

你就想
用system入數
個system未down 你都要做呀
但我用唔到電腦上其他網

有冇巴打玩王者榮耀?

係唔係比人Block哂

玩傳說對決好過啦
王者好唔好玩?

俾IT狗發現成日扮工

IT狗唔會發現我

唔係呀
It sd左email啦
不過睇唔明
淨係話宜家上唔到網

因為你就是那隻IT狗

我唔係

平衡好多。又多英玩
起碼冇d台仔咁鳩

睇緊隔離海之戀個POST
個圖則真係幾靚, 但買唔起

咁我依加DL

我用黃忠(射手) 打全輸出做AD

依個?

我玩果啲辣殺驚, 志在殺時間又唔太傷神~

android download apk就ok.

我都係殺時間用。坐地鐵返放工一程一局。

三國殺

唔識打LOL

咭驚 ? 升矛升馬升前果隻 ?

我都係鳩玩。

2017-05-16 Tuesday 09:35:45 09:35:45

不如你有一日唔係遲到先報

屌 我好努力打解釋 打完彈apps

咩黎?

打卡紀錄

爛袋上班記錄

你早返有冇得早收?

日日都遲

成日都遲咁多

今日先遲7個字ok啦

冇

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!原來已經5點!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都預備收工了

他媽的聽日又要同阿姐食飯
次次叫人諗食咩但必bam

做乜尻啊又食 有人生日?

我 search 到喇~

最憎, 問完人意見之後BAM晒

屌佢話想同自己team熟d所以個個星期要食飯呀

喊出嚟

無問題丫, 我都係咁打

noted with thanks

well noted!!!!!!!!!!!!

a lot of thanks!!!!!!

FYI

a little bit thanks

TEAM LUNCH真係超驚, 貼錢買難受

好想收工

仲有45min

浪漫既事情發生了, 我剛剛幫2條女換水

政府電腦中毒淪陷 懲教職員：全部電腦壞哂

要唔要買定花生 ?

然後呢 ?

好想唔返工

然後我返埋位做野了

是但啦 幾時輪到我地話事

是但啦 千其唔好比我話事, 最好唔洗我參與~

廢中搵左易個part黎計, 我負責難計個part, is it 敬老?

其實佢一早指定要食咩我仲開心

垃圾

我試過成team yum左一個禮拜茶, 飲到想嘔

come on baby

屌, 個excel又hang左, 老母

中毒啦

又去完廁所, 又話一齊去既

啊 屌唔記得左tim 太投入工作

放工先來頭暈....
仆徍月啦

紥緊鞭鞭

發作?

下面果條 ?

放工先黎打咗幾個乞痴~

係廁所等左你好耐

啱啱又去完, 又打咗舖機~

唔係....發作會耳鳴有怪聲

留多啲學習機會比你~

飯dee, 打咩機?

有咩事, 我死先

爸爸玩candy

呢到係咪有人打PAD

一睇就知飛機

仲有人玩緊, 第幾關?

無聊 game .... postknight

紥好鞭未 ? 要唔要多條橡根 ?

飯dee要交貨比老婆

你勸我開心 天天開心 新工作隨時光臨

飯婦人................. 正呀~~

打完一劑...下劑會耐D

我勸你早點歸去~~~~

我3X歲都填唔到呢個LV

媽咪幫我紥緊

但少啲............................

老豆玩到爆左機

相我, 九成唔係佢填~

紥完叫媽咪洗手~~

1000%啦下話, 你睇下小學組個D先啦

三歲喎
有冇睇過套嘢都成問題

睇住填冇問題 係個背景 點記點填

我玩果啲要有靚女~

你玩個啲唔俾得媽咪知 頭家會散

三歲係拎住支筆亂鳩咁畫嘅年紀

睇住填我都填唔到佢咁樣, 我肯定

咦~!!!!! 點解有啲咁野係我部機架 ?????
我部機比人 hack 呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個細路遲d可以跟新海誠哥畫背景

屌你 我20仲係畫緊火柴人呀

三歲你叫佢唔好填出界都難啦

一仔而家去邊玩呀 ??

放工~

睇住佢個幅填 我都填唔到

咁撚熟既, 咩歌黎

淨係畫「爆炸」都有排補色

唔知去邊好 我成半日係民宿

幼兒組屌打小學組

陳禧儀囉

完全唔明冠軍贏係邊
大家都係軍備競賽可能輸識人

輸男同女

冠軍用英文報名呀

hea 遊都係樂趣

但亞軍真係好靚, 唔知係老豆老母有料定俾錢人填

收工返屋企撚貓

父母係公司老闆
叫公司班designer幫手填既

成件事合理晒

即席叫得獎者填多張喇

遲d 有個女frd入黎做sa, 毒女under佢, 叫佢幫我手溝毒女先

呢件事睇到再靚到最後都唔及識人咁勁

唉屌 今日多野做仆街
呀姐又比咗海量文件我做

好攰

jj 插沙求相

走啦

我暫時想留香港多過去旅行

好想試下咁攰飲冰凍啤酒係咩感覺

.尖東咩事？封晒路，罷晒鐵馬

習棋王微服出巡?

好彩射左波

你真係好鐘意貓

話說我住左6日 都未見過有其他住客

有陰謀

巴基斯坦總理謝里夫今日中午訪港，警方在機場至其下榻的九龍香格里拉酒店沿路布防，並安排交通部警員監測路況。

似係，平時唔見有龜，而家勁多

好鬼招積

你係被安排入去見證間野仲正常運作緊既時間證人

同我一樣 憂鬱小王子

唔夠你隻 cute
cute 得黎有啲寂寞可憐

周圍門口燈得一兩間有開 但唔見有人出入

結界中。。。

係，on99 咁

18:15 已返到屋企

有貓貓

打喵喵

成日扮可憐想人陪佢玩
我哥今日話佢去個廁所隻貓都跟到實一實

好cute
仲養緊？

表哥既

變左貓post

瘋狂派喵

搞到我好掛住以前個隻喵

人地自拍我同老豆講俾人偷影 佢叫我唔好咁自戀

如果屋企比, 我都想養返隻

坐車訓到死左哎
眼皮好重

早啲訓啦

邊洗屋企俾

老豆唔撚鐘意

先斬後奏
我個時都係咁

佢會叫我搬出去

養貓要成日清潔屋企, 我會死

好靚仔~

有個心心係背脊

不過我個時係新手執到貓
一度養一度學

我叫佢搬返黎都難

嚇鳩佢

尋日可愛啲

呢隻貓同我fd子隻貓90%似

頭先一留完名就忙到hihi加ot到7點幾
讀n賤呀，不過乜野都想試下做
yr4，做過幾份intern想學多d野試下唔同既野。
不過最近忙哂考試好似太遲報

好高鬥

咩N展呀.

垃圾Product eng

請煙腸只係需要幾千蚊人工黎做full time野
絕對係細公司福音

利申煙腸係間仿佛下個月就會執柒既運動雜誌社

Product Eng 真係玩命WOR. OT都世界末日.

因為琴日個樣太可憐

真係有呢啲女仔架咩

自己好想生小朋友 但係見到人地D小朋友咁嘈我會好易炆

要幫佢地參加比賽拎獎砌cv 不了

畫畫好廢 不了

有嘅 難姐

屋企人話我細個好正好乖

屋企人話我細個好靜唔喊

渣ga先要參加比賽拎安慰獎 利申冇參加過

根據我憎恨小朋友20幾年經驗

最乖: 日本, 歐美
好守秩序, 問父母問題都係問一兩次就算, 臨走仲會同人講byebye
歐美小朋友好鍾意同人傾計

香港, 泡菜
唔算曳, 但精力充沛走黎走去, 成日扭計大聲喊
香港父母好鍾意用「姐姐唔鍾意呀鬧你架啦」將教仔責任推俾路人

惡魔:
蝗, 南亞
好易認, 見到要速逃!!

同埋 姐姐笑你啦 仲唔啲收聲
心諗 睇緊電話嫁喎

我會同老母講 好嘈呀

8271Acrobat PDF 電子文件製作

真正的『電子文件 PDF』是可讓閱讀者在不同電腦系統
平台上，都能閱讀到與作者相同的效果，不再因語言、文字、
及製作軟件版本的不同而煩惱。『電子文件 PDF』可調校成
不能修改及列印、亦可加插圖像及錄影片段亦能連結在同一
檔案中，特別是電腦中文字碼有不同的標準，加上不同的字
款及可達八萬多字的造字庫等，會做成檔案不能開啟及漏失
文字或不能顯示等障礙。如所有電腦資料轉成『電子文件』
後透過電子郵件傳送，或造成 E-Book 光碟取代書籍可令世
界更環保。課程內容包括：

1.認識Acrobat各成員：Acrobat Standard/Professional, Acrobat Reader, Acrobat Distiller, PDF Maker 及 Designer。
2.製作電子文件 PDF檔的作業流程
3.將 Word/Excel/PowerPoint 檔轉成PDF檔
4.把一般軟件檔案及網頁變成PDF檔
5.控制輸出PDF檔的質素及大小
6.應用 Acrobat 編輯 PDF 電子文件技巧：書籤、縮圖、 註解、文件連結、加入圖片。
7.加入多媒體動態影像音效項目
8.密碼及保存設定
9.安裝 Acrobat Reader 開啟及列印PDF電子文件技巧

全課程在電腦室每人一機直接學習操作。
入學資格：須有實際使用Windows經驗
課 程：全課程共5小時30分
費 用：全課程460元

黃蓉好靚女

香港班毒撚仲好樣過日本鴨

道頓堀d雞鴨鵝都好唔掂

全部都

冇乞衣你叫唔少咁喎

企街等老豆老母行激安 俾人望下望下 好似俾人當鴨咁

冇叫 不過試過俾西裝日本大裝問我要唔要同佢「玩」
即刻扮聽唔明日文

化妝 畫眉 粉底厚到 男人老狗

你識日文

教我日文

道頓堀又唔多覺有

激安反而好多大陸人

好神氣
thanks~

你真識食

飽晒。

咁重口味緊係飽

好多啵 我行幾分鐘已經有個雞場

agree 佢地都唔知買咩

早晨

又係我早返巴打

好奇望下姐 冇事嘅

點解我個熱門個一個post

今朝都望左好耐
叉電喇

返公司叉

sick leave完
第二日未好曬但係要番工嗰下最辛苦

又要返工喇.

請多日

Wow!!!!

唔係病到仆街冇理由請兩日
醫生都係寫左一日

琴晚頂唔順 上網睇射雕到第十集中段，流撚灑馬尿

金庸真係將個情字寫得好淋漓盡致

話仲係好唔舒服再請

十個男人九個叫，淨低一個仲諗緊 好似係

又返工啦

Chilam咁靚仔都叫雞啦，袁靚靚：最緊要識返屋企

係咪想爛袋姐

Sorr 我都係收聲

Btw 呢期ig 唔係block左唔比search ptgf咩

射鵰選角唔錯

楊過既爺爺嫲嫲真係 我作為一個無情既毒撚都睇到好sad

塵世間最難過係情關

每當我閉上眼 我總是可以看見
失信的諾言全部都會實現

定唐太講架

dllm

好多野做

dllm[/quote]
你仲quote
岩岩咬左啖包就望到
宜家覺得個包好難食

你仲quote
岩岩咬左啖包就望到
宜家覺得個包好難食[/quote]
食緊M記都覺得冇肥婆會彈出黎

食緊M記都覺得有肥婆會彈出黎[/quote]

邊個版本最好睇 ?

[/quote]
日本M記

日本M記[/quote]
yup 食飽準備柯

你仲quote
岩岩咬左啖包就望到
宜家覺得個包好難食[/quote]
sor~~~ 公司 mode ~~ 唔太覺呢個問題~~

假已拎
又係時候plan 行程

on撚9出到黎市區先塞車

又遲到 老姆

明明早左出門口

車上d人開始焦急 gut起身眼望望

唉~ 40幾歲仲一事無成, 睇番身邊嘅人, 未到30就講 plan 行程去旅行, 買舖搞生意, plan 結婚

唉~~~~~~ 我都唔知我係咪行得太後.......................... 好似係咁上下喇~

唉~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

開始有人打返公司報案 好可憐

gut 起身係想推開個司機自己揸~

何必與人比較

你返嚟未啊

快啲介紹個女仔 frd 安慰下我~~

我叫媽咪安慰你

你傷口埋口未 ?

埋左 好醜樣 幾層咁

原來鬼佬都有呢D人

返黎好去睇醫生 check 下~

book左 返黎第2日要去見佢 睇埋私處 好似發炎

食早餐中

係咪衰呢~ 無端端又紥鞭鞭~~

掂到廁板第二日就腫腫地咁 利申 冇叫雞冇屌閪

蝕左, 反正都發炎, 應該去叫雞

不了 唔嫖唔賭

巴基爛坦總理憑咩咁大架子要全九龍封路就佢

發現自己用左excel咁耐其實仲係entry level

講真架 ? 下次去買定支消毒葯水先~~~

真係唔敢講自己識EXCEL

vlookup正仆街

我直頭係rubbish level
啲人又vlookup又if
我淨係識sum

我依家要用消炎軟膏 擦落去好似精既感覺 仲要同色 又黏

呢啲睇份工需要架嗟~ 要用就會識, 唔用就唔識~

點解冇人睇到私處 sor 錯重點

喂~~ 我仲食緊早餐...............

下, 後面D留言咪討論緊佢私處, 唔係咩

我最近學識左點樣用IF黎HIGHLIGHT D CELL

仲要搽精上私處

佢女仔咪私處囉~ 咁正常有乜好睇~

我對佢嗰度冇興趣咪唔講
btw 呀姐早左番
話要食藥但未食早餐 喺佢面前歎奶茶好似有啲串

當我仲係用緊mouse d人禁keyboard就搞掂

今年旅行次數不達標

你仲奶茶!!唔係病左咩 得唔得啊

咁就好了

下 奶茶有問題咩

好似秋初咁既天氣

落完雨涼番啲~

咁好天係唔應該去返工嫁

應該帶貓去散步~

咁你又返

應該去行下山
Btw iOS 10.3.3 真係順左好多。

宜家好俾心機咁陪佢
希望佢係我屋企有返啲安全感

唔返工邊有錢

喵尋晚乖唔乖啊

有架有架

隔住MON都FEEL到牛丸唔開心

都係周圍痾
不過我抱得切佢去貓沙
今朝就冇事既

而家成日用vlookup

有排教呀

發生左咩事

想屌個19經理仔老母 求壯膽

我睇佢2個禮拜咋
得唔得都好 都要俾返佢主人

有冇人鍾意林依晨做黃蓉啊 ?

gogogo

一支煙既時間

上啊冇乞衣!!!

為何連一次都不再願探訪
為何長久痛哭都照樣流汗

但貓s屎尿好大味。。。。佢亂咁痾有排你攪

屌喇~~ 屌咗你阿姐知你做得野~~~~

一早就要屌3位老母
1. 巴基爛坦戀理
2. 19經理仔
3. vlookup

睇緊啲囉
佢第一日黎痾梳化個下真係想喊

其實隻貓可能耍梗脾氣

呢套冇睇

鋪張野擋下先啦 以前我兔仔好鍾意喺床尿尿 洗死我

心中屌 陣間行到經理仔面前同自己講 都係算

去啦冇乞衣!
用迴轉攻!

可能係

叫我哥宜家整先

打女人既男人係點落手

我都想知點落手

D 韓國仔好興打老婆 大男人本色

相反香港仔比較小男人, 幫女友老婆拎手袋, 做錯事跪榴槤

女人個手袋又真係幾重下 有陣幫女人拎下都冇咩問題

係, 真係好重 真男人係唔洗拎袋

女朋友唔會比我拎, 佢話男人拎女人手袋核撚突
所以而家我直頭拎佢個手袋放入我個背囊

夠肥婆cosplay核突咩

真男人唔戴袋

你做乜仲記住堆肥婆呀?

冇野記

x2 一見到就記起爛袋既黑歷史

一見到道頓堀班鴨 我覺得自己好有潛力係個行發展

話事話, 韓國同大陸都仲係好重男興女, 係香港D男仔先咁冇地位

唔算冇地位既 我覺得係互相尊重囉
俾人打14巴個個另計

應該係話好多港男自貶身價.

唔洗照瞓~~

姐係有左囉.

agree 我細個賴完尿自己走開 屋企人照訓

呢樣真
勁多死狗公 見有個閪就狗衝 又女神又乜又物
啲女咪恃住有個閪打橫行 都白撚痴

通常廢佬先會想無端端結婚, 因為得閒無野做, 空虛寂寞同埋廢, 佢地唔會諗自己有幾廢 生完出黎先算

利申: 廢開, 所以好易墜入廢佬想法

啱啱用咗20分鐘唔洗, 就學識 vlookup
仲有咩 fucntion 會用架~ 悶悶地~~

唔緊要啦
起碼佢係我屋企開心過

原來我係廢佬

sad 可能佢主人拎佢走個陣佢會悲嗚

大家咁話, 其實我都會無端端想結婚生仔, 但會醒囉, 知道自己廢, 最慘係有D唔知自己廢, 又走去結婚生仔, 咁真係害撚左D後代

淨係結婚唔好生仔住囉

廢唔廢好主觀 你以月薪黎計 香港出生率應該小到仆街

廢佬先唔會咁諗~~~ 偽廢老~

大陸人係呢方面係EXPERTS, 係咪都生左幾打先, 因為佢地無腦同廢

你話我主觀都係咁話

我叫老豆老母多數叫花名 大哥成, 肥梅

岩岩阿姐黎點我做野
個連登縮細左又彈返出黎

新入黎

呢啲真係無大無細~~

老細~~ 想 R 啲咩呀今日 ??

臭撚成~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

或者咁講 生仔條件會唔會變到
大學畢業
兩公婆月薪3萬以上
有樓（斷供）
有能力報大量興趣班 幼兒班咁
好心班家長唔好再咁撚柒 邊間小學中學我理撚得你咩 讀到書就讀到書 讀唔到書俾幾多錢都係垃圾

正解，係龍定係蟲，讀到中學先知

R水吹
份工仲有起碼11日hea
之後轉新工

真, 比你成萬蚊一個月補習, 興趣班又點, 個仔出黎咪又係搵1x k.

恭喜晒~~~~ !! 邊行呀老細~~

細個果時d同學仔有得訂紅蘋果白羚羊都葡萄啦
何況而家個個家長鬥晒命鬥多才多藝鬥去得多旅行
窮人家細路點開心發奮呀

所以生仔 不了

好老實講依加香港係變到咁

出到黎點都要笑笑口鬥一餐, 就算親戚都係咁

都係個句, 貧賤FU妻萬事安哀

全文重心

都係識多幾個auntie uncle比個仔識好過

咩起跑線咩咩都係廢話 band1中學係上堂自修唔識先問 主動力高 唔係你地班垃圾谷佢上band1谷成績出黎

Media

我覺得香港家長嘅最大問題係:唔肯接受自己嘅小朋友能力係得咁多
可能個小朋友係得六十分嘅水平 佢好努力考到七十分番黎
你就話佢唔夠努力先攞七十分 肯努力就會考九十分
屌 你大人大姐 如果俾老豆老母指撚住你
話你唔夠努力 搵得三皮野一個月 努力啲可以搵五皮
你又會點呀

呢樣真 我當年補習 由2點補到8點幾9點都試過

返工冇野做真係好悶

之後點算

轉咩工?正苦?

大家扮睇唔到縮返細

唔好話咩三皮 人工得一兩皮 中六都未畢業想屌到個仔入大學神科

而家一個普通小朋友,小學二年級每日補習至少2小時.

坐低冇耐後面條友已經想追我拎醫生紙 追到有得分

呢個真
細個有得睇已經好開心

之前舊登都試過 腦細：記住到期要交野 走左去

我岩岩都係咁
阿姐俾返野我
我施施然咁收返埋個連登

好彩我讀屋村小學
通常都係得三四個訂 然後全班些牙

我個陣最低消費係兩個鐘呀

勾起D回憶, 好似我都有訂過

我到而家都無錢比阿女補習~

咩黎架

圖書館會有勁多
去身體檢查最鐘意睇黃巴士

我個陣好多野都有 但邊有時間睇 我小學補習係唔撚俾做功課 我仲要讀個區名校 日日十幾樣 要上堂小息偷做

很黃~~~~~~

唔一定要補習架. 個女肯自我努力咪得.

我細個睇手袋雜誌

補習我覺得唔係壞事,問題係要搵個識教既
大把人唔識教,害人一生

個圖書館平時唔俾入
一入就俾人搶晒

正常課外活動放5點 補習6點-8點（通常補到9點半）
早放12點 就2點補習 8-9點放 食野? 做好咪有得走咪有野食

小學唔係半日嫁咩
我以前放一點
食完2點 通常都冇乜功課 走去訓覺
訓醒就落樓下玩
咁上下就返屋企食飯

我有靜雞雞讚返

開唔開心 ?

我呢代一啲半日一啲全日
我就全日嘅

全日架 我放都3點20唔計課外活動
如果放半日 我日日2-8係補習社 我一早跳撚左樓

我五年班先變做全日

試過發脾氣唔撚去
不過冇人理呀 屌你 老母同我講 今日放一日喇 聽日返返架喇

我係晏就班,上午班無位入唔到
日日訓到12點先去返學
一上中學就仆街

通常打風下晝班都要返學

下, 我都係5年班變全日, 點解我同你差9年既

個時覺得上午班好撚正

下午班冇得睇所有動畫

次次趕到返屋企都係睇西遊記果啲

因為佢老豆老母遲9年生佢囉

我睇到半個鐘卡通片都執到喇屌 我識既卡通全部係捱夜睇 睇帶個堆咋

上網睇囉~

d高層又忽發奇想啦

果時邊有得上網呀屌

個陣有時間就好 俾人lock電腦自己搞到部機個password冇左 個陣小三定小四 係電腦堂研究左好耐

我細個睇到既卡通係全職獵人,但好辛苦先睇到
屋企人唔比我咁夜訓

幼稚園就有得買碟睇下 小學=讀書讀書

深夜偷睇金田一同偷聽恐怖熱線

@劍仔

其實紫色洗頭水有咩功用

我8點放到補習既話返到去 食小小野 沖涼 睇陣電視 10點半俾工人趕上床

諗返起細個真係開心好多

我細個想睇皆大歡喜
但係屋企唔俾我咁夜訓唔俾我睇
話要刷牙係廳刷左半個鐘
呃半個鐘黎睇

呢頭講完EXCEL, 頭先就同EXCEL作戰左大半個鐘, 又要追返幾頁

但好似我5年班個年代, D小學好似冇灑上下晏班, 全部轉灑全日制, 好似係

我都係用差唔多招數

每朝死都唔肯起身 要人幫我換哂校服先

唔洗追啦,追完我地又講幾頁

我追左一頁放棄左, 中途插中繼續算

我以前一開始入黎係會追,但後來發現自己太天真了

咁先有學習動力~

果時呢,屋企人為左唔比我用電腦,之後Lock左PW,教到我學識左點破解個PW

掃到好似有新人喎

我以為係紫薯味...........

有呀,但好似又俾人嚇走左

我冇漂頭但個頭越洗越偏返啡紅, 屌點染都會甩返做偏紅

宜家直接跳落最後個頁就算

依樣真

咩 pw ? win 3.1 ?

下午校 乜q都冇得睇
果陣要星期六特登10點起身睇gundam seed重播 同埋5c班新人王 好好睇呀

我細個睇柯南同金田一, 睇完之後訓唔著, 俾老豆老母鬧

下午校, 仆返屋企睇美少女戰士

部機入桌面要打password

我細個睇完哈利波波驚到發惡夢

我中學考試打機老母打返黎問我做緊咩 我話溫緊書
佢叫我唔好呃佢呀 屋企有cam 跟住同我講打多15分鐘好喇 我睇住架 利申 信左 後尾先知屋企係無cam

細個睇哈你波特? 哈你波特個時我好似大學啦喎
我地有差咁遠?

因為亞洲人嘅頭髮係有好強嘅紅色色素 所以先會咁黑
你冇漂過 但染頭髮過程都有用雙氧奶幫助脫色
所以你把頭髮一定係偏紅
如果用紫色洗頭水 幫助唔大

哈利波波都驚

冇睇過

果時可以入安全模式之後改左佢

哈仔第一輯電影嗰陣我都係初小

咁打

原來我真係咁老

小學囉個時
睇明珠台既

唔知呀
大個睇先冇野

媽的 我夢想的霧灰亞麻綠
下次想試下鐵黑色 髮型師話唔使漂都上到
我信住先

kowloon service apartment
搵類似嘅網再 search 啱用果啲~

我之前FB見有朋友染左灰紫藍色, 覺得好撚靚

岩岩google完
第一套哈利波特係2001
小學都未上

原來已經16年

ash tone唔漂兩次唔使諗
metallic black...要睇你stylist功力喇
到時就要用紫色洗頭水了

同大師個一樣~

陰公我就快考CE啦

亞麻綠好靚
但驚自己carry唔到

差咁遠嫁咩我地

黑長直
我冇份

灰紫色
嗰種仙氣

到時可能變左呀嫲綠

妖以為你講緊我
我上兩個禮拜都剪短左勁多

我求其染返個啡黑就得

而家先知

所以我冇染囉
同埋我個頭唔撚上色
一定要漂

想問染咗幾耐會無晒色 ? 兩個月得唔得 ?

我以為你同爛袋差唔多大

又唔係我染

黑長直最好 搞咁多野做咩

啡色系紅色系可以唔漂都出到
其他冇得傾

【獨家】分手真相？唐詩詠背洪永城 與洗米華愛將拍拖一個月

臭雞

咁快已經38

出唔到呀
我係染乜都出唔到呀
唔知係咪以前中學染過黑色既關係

要好勤力護色 日日用去黃洗頭水
如果夠勤力 兩個月冇問題

做咩要染黑

中學時啲頭髮應該剪走晒

妖垃圾訓導
話我個頭好啡喎
都冇染過 淨係拉過咋嘛
老母又唔理我
叫我染返黑佢算

是咁的, 我又想阿女玩下染髮, 但只可以係暑假其間
你估暑假前染, 放完假可唔可以無晒色 ?

唔關事
係隻雙氧奶唔夠度數姐

佢暑假完全無學校活動架?

有冇咁長呀 ?

我出街染又係咁
係屋企自己染都係咁
然後我放棄
好耐冇染過頭髮啦

呢啲甩色唔係會變金?

公屋係咁既樣架咩

呢d色要漂架 要漂漂漂漂漂漂架

人妻Webcam被hack 陌生男：我睇緊你餵奶

幾靚。。。但返工唔可能咁做

Errrrrrrrrrrr..................

之前連登有個POST係睇IP CAM
有個CAM影到香港一間公司, 入面D人仲冗過我地, 有個肥婆返工都係玩接龍

我未見過咁撚K型既公屋.

係.. 有好多CAM, 都幾好睇

正苦media 成大班老屎忽圍爐取暖
成班小做小錯 唔做唔錯 一成不變
做出面公司接觸過
所以 不了

喂我好勤力做野嫁喎

唔染嘅話冇可能變番黑

睇唔到既

於B你係肥婆咩
好好笑架個POST, 你返工時間上去, 只要條肥婆係位, 佢99%都係玩緊接龍, 幾點都係

見你話入面D人仲冗過我地嘛
我咪話我好勤力做野囉

明白~~~~
一係等長剪, 一係漂番黑~~

個 cam 壞咗~

一個月前係咁

而家已經變返全國日本妹既髮色

我都係肥矮老毒廢係位, 99%時間上連登~

咁似飯婦人隻色~

有冇link呀a仔

啲頭髮好行

收左皮啦

係 呢張已經影得算靚
多年來又電又染

仲諗住睇下有幾肥

無焗油?

頭先比肥婆屌

話我學左幾個月都唔識

問我係咪冇心學 我話係 跟住笑笑口比佢屌，笑住咁嗯嗯嗯，我係咪成長左

Media 好似好辛苦

到底炒你未

冇撚用的, 過兩日又會變返咁既樣

用髮油啦.

未，鬥仆街mode ready

我成日都唔打理,求鳩其其就算

唔怪得唔可以漂

我次次整頭都會俾人sell整好撚貴既treatment

瀨皮係無敵啊~~~~~ !!
我都要花咗十幾年先識呢個道理~~ 你已經學會~~

你答佢未個陣，已經激左佢一半

我都係
但試過整完都之後2日就打回原形
超級心痛我銀包

髮根傷晒~ 小心勁甩頭髮~

係屋企焗油囉

我當佢唱歌